開始多人，深水埗mtr, 封左一邊電梯了

大家預時間

明明係部扶手電梯壞左

利申：搭緊地鐵去